有冇咩野抄得黎睇到好尷尬？

之前見有鬼佬玩過，但見香港人又抄，連造型主題都一樣，真係覺得好尷尬

唔知係咪人地快啲
所以好睇啲

暗星不了

連登仔回覆,見到有多正皮的，過幾頁實會有一樣的回覆

所有大陸野

今晚睇李

抖陰 ALL

M記買野食rap